====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Heureusement , la plupart des autres élus se sont montrés plus coopératifs , tout en répercutant l ' opposition au projet d ' une partie de leurs électeurs , inquiets des perturbations apportées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

